留意到連登仔都習慣性地吹奏地盤佬同裝修佬

知唔知係咩原因